尼馬：C.朗拿度是足球界傳奇

尼馬：C.朗拿度是足球界傳奇

據《每日體育報》報導，近日尼馬公開稱讚剛剛轉會去祖記的C.朗拿度，他認為C.朗拿度是足球界的傳奇。

尼馬表示：「C.朗拿度是足球界的傳奇，一個天才，他會把意大利聯賽攪得天翻地覆。意甲會和我小時候看球的時候一樣受歡迎。」

C.朗拿度前往祖記的轉會和尼馬之前轉會去巴黎有著許多相似之處，圍繞在他們身邊的疑問，關於他們的未來的不確定性和兩樁沒人能想到的轉會。對於C.朗拿度的轉會，尼馬稱：「你必須要尊重他，我為他的決定感到開心。對他來說，這肯定是個很艱難的決定。」

在最後，尼馬表達了對C.朗拿度在祖記開啟的新旅程的祝福，但很快他又補充：「除了在對上巴黎的時候噢！」

仆街25公然讚我王美欺死敵

屁馬反骨仔黎架，
依家邊個偉大D呀？
美斯教你咁多野，你唔撚提？

當美斯冇到，垃圾屁馬

樓上班人都癲癲地

C 永遠排響M 字前面

尼馬真男人
敢講真話

25馬

世四話C7世一，ON99，佢有資格講野咩，
美斯一日唔認輸，佢一日都唔係世一

根本世上只佢地兩個，得佢兩個當代球王先有資格講對方係世一

L永遠排係R前面

冇得咁計既，雙王局面，只有佢地可以打破。
雖然C朗受屁馬認同，但連登支持美斯多點

連登仔係邊個強勢時就撐邊個

屁馬收皮，美斯最勁

點解而家我一睇足球新聞就覺得係NINEUP報

由其係A球員評論B球員呢D新聞

尼馬表示：「C.朗拿度是足球界的傳奇，一個天才」

皇馬只有一個朗拿度

尼先生講得好

施丹淚目

心態： C >> M
球技： M > C

兩個都係當代傳奇，各有長有短

我朗

榮耀：M屌打C啦
亞軍VS16強
美洲杯屌打歐國杯
其他金球55波

你真係好垃圾 同王騎學下野先反朗啦好嘛

美c有美洲盃？

傳奇？間間球會/國家都有傳奇架啦

三亞>一冠

好撚柒

我支持美斯，表示認同

鳩Sir好波

皇馬傳奇球員幾時輪到C朗，係都朗拿度先啦

讚牙朗 = 踩美斯

咩Logic

睇下你 成個弱智咁

點解唔讚埋美斯？
大細超？
美斯唔傳奇咩？

反朗都係唔夠王騎嚟

挑你老味，以事論事姐。

佢朗迷黎

鳩sir真係越來越鳩 扮美斯迷都麻煩扮得似少少

尼馬講真說話又唔岩聽呀?
全世界都話美斯最勁咁好唔撚好

尼馬有資格講野咩？

假假地都同你拎過三冠王..咁講野

C朗算老幾

成班朗迷係到自hi

屁馬離開巴塞就係唔想被逼講大話
respect

有無朱古力？

有說服力？

岩

讚牙朗啫係去皇？